有無日久生情型既巴絲打入黎分享下?

我自問唔係日久生情型, 因為覺得如果一開波對到眼已經鍾意, 點解唔去追佢? 再同佢一齊?
反而要慢慢累積感情呢? 再變到越來越鍾意呢?

好想聽下你地心境 可唔可以分享下你對另一半未開始之前 係點越來越鍾意對方?

因為有個女仔(兩年前識), 我知佢一路對我有意思, 但我完全無理佢, 因為我只想對另一半專一, 同埋我對佢唔算太有感覺

但近期我同另一半因性格不合已經分開, 咁有搵佢傾訴下, 有食飯, 睇戲, 傾落覺得 同佢可以好自然咁相處, 唔洗扮野, 性格, 價值觀都比前任更夾, 但我對佢就係唔算好有感覺(起碼無性衝動), 我覺得我FDZONE左佢

我想知道究竟應唔應同佢開始? 唔想拖累人, 但又怕錯過左個夾既人

我知連登講星座實俾人屌, 但for reference, 佢typical金牛女, 我typical處女男

其實唔洗諗咁多
你同佢相處舒唔舒服？
見到佢開唔開心？

處女座嘅人都好撚on9 特別係男仔

我都覺, 只係想知日久生情係點開始JE

舒服 但唔算 好開心

唉..點解你件蛋散有女倒追
我就追極都A0
公平咩？！

一見鍾情=睇樣，未了解對方
日久生情=避免左性格不合而分開

exactly, 我都覺得同佢可以一齊到老，但要接受佢外表唔係我好鍾意果隻

老左個樣咪一樣咁樣衰

等條女唔要你 你咪會中意翻佢
你慣左高姿態比佢追 點會低姿態去追佢

我就係怕錯過左，但又覺得岩岩單身返 想睇多陣

其實同佢無太分高唔高姿態 因為我都知自己未揸定主意 所以無flirt佢 只係普通朋友相處

試吓屌咗屌唔屌得入先

唔想降低討論質素

其實個重點係, 近排睇好多文章/POST, D人話通常同你行到最後果個都唔係最愛

呢個問題思考左好耐好耐, 想睇下有無巴絲打係咁JE

咁tg討論

係連登講討論質素

係, 我都覺得開錯POST

講親女, 多數都係屌左未, 大唔大波, 靚唔靚女, 男既就有無錢, 有無樣, 有無樓

膚淺到極點

我都係咁
一開始同男朋友好快就一齊左
過左年幾就開始發現有問題

但反而有個男仔追左我兩年
我一直知佢中意我 但保持朋友相處
但我最近發現喺佢面前我先可以做返自己

!!! exactly

咁絲打你 可接受佢既地方係咩? 暫時未接受到佢既地方係咩?

好中意佢既一樣野係同佢出親街都好歡樂 次次都笑到肚抽筋 同埋因爲佢無論幾時都係守護緊我比緊歡樂我 但接受唔到佢太矮

講真我越黎越覺得佢冇乜缺點 佢樣又唔係太差 而且有上進心 係矮左少少。

係啊, 好似, 我都係外表問題, 其實佢好純, 但真係成29歲女都好似20歲咁, 連身型都係...

但同佢真係傾到計, 價值觀亦都好夾, 佢亦對我好好, 我覺得佢會係一個好老婆, 好新抱

咁你做咩唔去馬！

近排同左好多人傾呢個問題, 有D人叫我FOLLOW MY HEART, DONT FOLLOW MY BRAIN... 即係叫我好有鍾意既感覺, 心動既感覺先好開始, 唔好從傾計夾啊, 性格好, 同佢相處舒服先開始

我覺得對住而家呢個女仔, 似係分析完覺得係適合既終身伴侶, 帶佢返去見爸媽, 爸媽會係鍾意既類型, 但無不思之憤, 誓死都要一齊果種感覺

btw, 咁你又唔去馬?